每個歌手入紅館演出都應該要唱一首校長既歌

向紅館傳奇致敬

殯儀館傳奇

向我們大中華愛國愛港的傳奇歌手---譚詠麟譚校長致敬

駁唔到=.=

可唔可以尊重#respect

尊重同人講,唔係同畜牲講

人唔笑狗都

你係狗
所以唔使理你講野

連登仔不願面對校長>惡榮

好聽過校長

唱多一百年都唔會好聽過神

建議驗耳
張學友chok下把聲就得 ，同校長仲有段距離喎

真
學友=東施 校長=西施

師兄講得好
學友永遠都唔會超越到佢老師譚詠麟

校長粉絲面對唔到張學友超越左校長既事實

不過相比較譚詠麟，張學友要遜色很多，譚詠麟在1984年十大勁歌金曲四個季度40首季選歌曲中一人便不可思議地佔有10首，並在年終席捲了幾乎所有的大獎，不可動搖地確立了他樂壇第一人的地位。這也同時宣佈香港樂壇進入了一個全新的時代。譚詠麟是香港樂壇二十幾年來最出色的歌星，在香港樂壇德高望重，是後起之秀的偶像和榜樣。他早年是溫拿樂隊主音歌手之一，單飛後打開一片天地，將香港樂壇帶入全盛時期。他推出的可稱為經典的歌曲多不勝數，應為所有歌手之最，是後輩歌手難以逾越的高山

姓張嘅永遠無法勝過姓譚嘅

張學友同張國榮加埋夠唔夠鬥 ？

咪玩啦 姓張個兩個chok下聲扮下野就得
點比得上真係有料嘅人呀
比你揀你會聽愛情陷阱定聽姓張個兩個chok聲？

咁又係既
譚詠麟真係冇咩人可以比得上

張敬軒都唱得過譚詠麟 不過成就唔及

拎個毛都未岀齊同傳奇歌手比